<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<vocabulary>
	<title>
		<nl>MVC Catalogus</nl>
		<en>MVC Catalog</en>
	</title>
	<header>
		<nl>Webwinkel</nl>
		<en>Webshop</en>
	</header>
	<footer>
		<nl>Alle rechten voorbehouden - SlimInICT!</nl>
		<en>All rights reserved - SlimInICT!</en>
	</footer>
	<products>
		<product>
			<name id="1">Captain Toad Treasure Tracker</name>
			<price>49.95</price>
			<image>captaintoadtreasuretracker.jpg</image>
			<description>
				<nl>De heldhaftige angsthaas Toad-baas beleeft zijn eerste solo-avontuur op de Wii U. In deze puzzel-platformgame moet de kleine held uit SUPER MARIO 3D WORLD zich een weg banen door verschillende levels. Gebruik de Wii U GamePad om elk op zichzelf staand level vanuit ieder oogpunt te bekijken en Toad-baas heelhuids door het level te loodsen. Toad heeft meer dan genoeg avonturen voor de boeg, waaronder levels die je met de GamePad vanuit zijn perspectief bekijkt, en confrontaties met reusachtige vijanden. Toad-baas krijgt op zijn avontuur gezelschap van Toadette.

				In tegenstelling tot traditionele videogamehelden, hebben Toad-baas en Toadette geen superkrachten. Deze kleine helden kunnen zelfs niet springen. Verder zijn ze doodsbang voor zo ongeveer alles wat ze tegenkomen, maar toch zetten ze hun avontuur stoutmoedig voort. Gewapend met een l#38 en een flinke portie zelfvertrouwen moeten ze zich een weg banen door levels waarin het wemelt van de vijanden, zoals mijnbouwstadjes en Goomba-waterparken. Elk level zit vol puzzels en geheimen. De kleine helden zijn op zoek naar de ultieme schat: een felbegeerde krachtster.

				Aan het begin van hun avontuur gaat Wingo, een enorme, hebberige vogel, ervandoor met de enige krachtster die de twee avonturiers hebben. Erger nog, hij ontvoert zelfs Toadette. Help Captain Toad bij het terugvinden van de krachtster, bevrijd Toadette en laat Wingo uiteindelijk in het stof bijten. Op je tocht kom je meer dan 70 levels vol puzzels tegen, waarin je sterren en edelstenen moet verzamelen. Help Toad-baas en Toadette op hun zoektocht naar onmetelijke rijkdommen in Captain Toad, Treasure Tracker, exclusief voor de Wii U. Kenmerken: - Bestuur Toad-baas en Toadette in hun eerste solo-avontuur. - Gebruik de Wii U GamePad om elk level vanuit elke hoek te bestuderen en om geheimen te onthullen. - Ga op jacht naar verborgen schatten in meer dan 70 levels.</nl>
				<en>Captain Toad: Treasure Tracker builds upon the Adventures of Captain Toad minigame within Super Mario 3D World, where the basic gameplay model had been first introduced. In the game, players control Captain Toad, or sometimes his companion Toadette, who must safely navigate through various obstacles in order to reach a gold star at the end of each level.

				The player can manipulate the camera to view around the level, which can reveal hidden areas containing bonus items. Captain Toad can be hit once before dying, and can collect mushrooms to restore his health. As in Super Mario 3D World, Captain Toad is able to walk and run, but unable to jump (as Toad is carrying a heavy backpack that weighs him down). As in Super Mario Bros. 2, Toad can pull up plants from the ground, which yield either coins to be collected or turnips to be thrown at enemies. He can collect a pickaxe that, similar to the hammer found in Donkey Kong, briefly allows him the ability to clear out enemies and obstacle blocks. The game makes use of the Wii U GamePad's features, as the player can touch the screen to manipulate platforms, as well as use gyroscopic controls to aim turnips while riding mine carts. The game makes use of Amiibo figurines: using the Toad figurine places a &#34;pixel Toad&#34; in levels for Captain Toad to find, in the style of hide and seek; other figurines give the player extra lives.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="2">Donkey Kong Country Tropical Freeze</name>
			<price>49.95</price>
			<image>donkeykongcountrytropicalfreeze.jpg</image>
			<description>
				<nl>Donkey Kong Country: Tropical Freeze is het eerste compleet nieuwe zijwaartsscrollende actiespel van Donkey Kong in drie jaar, alleen voor Wii U! In dit avontuur moeten de Kongs hun eiland terugwinnen van de Vikingen uit de noordelijke zee&#38;euml;n. Om dit klaar te spelen, moeten ze naar vijf verschillende eilanden, naast het bevroren Donkey Kong Island, afreizen.

				Dit is het eerste spel in de serie in HD en het brengt prachtige details en expressie naar de wereld van de Kongs. Afhankelijk van het level kan de camera ronddraaien voor dynamische sc&#38;egrave;nes die de fijne gameplay verder verrijken.

				Naast Diddy Kong keert Dixie Kong ook terug als speelbaar personage. Je eigenschappen veranderen, afhankelijk van welke partner je meebrengt, wat zorgt voor nieuwe keuzes en mogelijkheden. Ook is er weer eenspelstand voor twee spelers, waarin je samen moet werken en de unieke eigenschappen van de personages in moet zetten om verder te komen.</nl>
				<en>Donkey Kong Country: Tropical Freeze is a 2014 side-scrolling platformer video game developed by Retro Studios, with assistance from Monster Games, and published by Nintendo for the Wii U. Originally slated to be released in November 2013, it was delayed until December 6, then again until February 14, 2014. The game was released in Japan on February 14, 2014, in North America and Europe on February 21, 2014 and in Australia on February 22, 2014. The fifth installment in the main Donkey Kong Country series, and the first in high-definition, Donkey Kong Country: Tropical Freeze is the direct sequel to the 2010 Wii game, Donkey Kong Country Returns.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="3">Hyrule Warriors</name>
			<price>49.95</price>
			<image>hyrulewarriors.jpg</image>
			<description>
				<nl>Kruip in de huid van Link, Impa en andere personages uit The Legend of Zelda, en maak korte metten met enorme hordes vijanden door de sensationele, krachtige aanvallen te gebruiken waar Dynasty Warriors bekend om staat. Tijdens deze krachttoer door de mooiste plekken van Hyrule kom je de meest geduchte vijanden uit de Zelda-reeks tegen. Denk na over je tactiek en voltooi missies zo efficiënt mogelijk om Hyrule te redden!

				Het evenwicht van de Triforce is verstoord, en Hyrule wordt opnieuw verscheurd door een duistere macht, die dit keer onder leiding staat van de duistere tovenares Cia. De legendarische held Link moet slag leveren met massa's vijanden en prinses Zelda zien te vinden.

				Naarmate je verderkomt in het verhaal, speel je nieuwe speelbare personages vrij met unieke aanvallen en wapens. Verzamel Rupees en andere handige voorwerpen om de wapens en bonussen van je krijgers te versterken. Gebruik dan je verpletterende aanvallen en combo's om de ene golf Bokoblins na de andere te weg te vagen. Dit keer moet je je handen vuilmaken om Hyrule te redden.</nl>
				<en>Hyrule Warriors mixes the hack-and-slash gameplay of Koei Tecmo's Dynasty Warriors series of video games with the settings and characters from Nintendo's The Legend of Zelda series. Amongst many other characters, the player controls an original iteration of Link in melee combat to take on large numbers of enemies from the Legend of Zelda series. While there is a much stronger emphasis on combat than other games in the Legend of Zelda series, the player may use common weapons from prior games in the series, such as a sword, bombs, and Link's signature spin attack. Enemy targeting also returns, in combination with elements from the Dynasty Warriors combat system. Obtaining items through discovering and opening chests is retained as well.

				The game has a context-based combat system, in which the player character's abilities change depending on the weapon chosen. Role-playing elements such as weapon and character leveling also appear. Defeating certain enemies gives players weapons bags, which will grant a random weapon to the character, and materials bags, which can be used to power up characters. &#34;Sealed weapons&#34; may also be found in treasure boxes, which increase the types of weapons randomly generated for the player in the field. The game supports an asymmetric local two-player mode with one player using the Wii U GamePad and another using a monitor. The game is also compatible with Amiibo figures, with figures based on The Legend of Zelda series unlocking additional content such as new weapons.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="4">Mario Kart 8</name>
			<price>49.95</price>
			<image>mariokart8.jpg</image>
			<description>
				<nl>Het geweldige racespel Mario Kart maakt met Mario Kart 8 zijn debuut op de Wii U. Voor het eerst in de serie zullen spelers loopings maken dankzij de introductie van antizwaartekracht. In dit spel kun je tegen muren op en ondersteboven racen op heuse driedimensionaal ontworpen circuits!Je zult ook kunnen genieten van bekende onderdelen van meer recente spellen, waaronder het racen door de lucht en onder water uit Mario Kart 7, naast de motoren uit Mario Kart Wii. Natuurlijk bevat het spel ook een wereldwijde, online meerspelerstand en Miiverse-integratie om de pret met iedereen te delen! Traditioneel biedt Mario Kart een van de leukste race-ervaringen voor spelcomputers van Nintendo. Dat is met Mario Kart 8 niet veel anders.

De racebanen zijn op allerlei bekende gamewerelden gebaseerd en je racet met personages als Donkey Kong, Princes Peach, Super Mario, Luigi of de snode Bowser. Elk van deze personages heeft zijn eigen vaardigheden. Gedurende de race moet je uiteraard goed rijden om de overwinning binnen te halen. Boven alles moet je uitkijken voor je tegenstanders. Schildpaddenschildjes worden afgevoerd om voorliggers neer te halen, bananenschillen kunnen achterliggers laten slippen en dan zijn er nog supersterren, donderslagen, paddenstoelen voor extra snelheid en ga zo maar door! Mario Kart 8 belooft een groot gekkenhuis te worden!</nl>
				<en>The game continues the traditional gameplay of the Mario Kart series, in which characters from the Mario universe race against each other in go-karts, attempting to hinder their opponents or improve their racing performance using various tools found in item boxes. Returning features from previous installments include motorbikes, and 12-player racing from Mario Kart Wii, as well as hang gliders, underwater racing, and vehicle customization from Mario Kart 7.

Mario Kart 8's new features include anti-gravity racing, in which certain parts of a track can allow racers to drive on walls and ceilings. During these sections, players can bump into other racers or special bumpers to trigger a Spin Boost, which gives them an extra speed boost. New characters include the Koopalings, Baby Rosalina, and Pink Gold Peach. New items include the Boomerang Flower, which can be thrown to attack players, the Piranha Plant, which attacks nearby racers and obstacles, the Crazy Eight, which gives the user eight items, and the Super Horn, which can be used both to attack nearby opponents and defend against items, including the previously nearly unavoidable Spiny Shell. There are a total of 48 tracks to race on. 25 of them were created for this game, and 23 appeared in previous Mario Kart games. Only 32 tracks were available at launch, but updates added 16 more.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="5">Pikmin 3</name>
			<price>49.95</price>
			<image>pikmin3.jpg</image>
			<description>
				<nl>Pikmin 3 is een volledig nieuw spel in de strategiereeks die op de Nintendo Gamecube zijn debuut maakte. Spelers gaan met de Pikmin mee naar een mooie, kleurrijke wereld met rare wezens. Het is jouw doel om te overleven. De wereld zit vol schatten en vijanden, en jij moet de beste Pikmins inzetten tegen de juiste vijanden. Strategie en keuze is hierbij belangrijk.

Gamers kunnen gebruikmaken van de Wii Remote Plus en Nunchuk-uitbreiding. Ook kan je gebruikmaken van de Wii U-gamepad. Spelers kunnen hun team met Pikmins op verschillende manieren besturen.

Naast de vijf originele Pikmins wordt er in Pikmin 3 een compleet nieuwe Pikmin ge&#38;iuml;ntroduceerd. De Rock Pikmin is van steen en kan helpen bij onder meer het slopen van barri&#38;egrave;res.

Via de gamepad kunnen spelers hun team gemakkelijk aansturen, waarbij alle teamleden zichtbaar zijn op het aanraakscherm. Met een vingerdruk kunnen spelers snel tussen de gebieden wisselen om hun team aan te sturen. Na elk potje kan je jouw spel bekijken in de herhaling.</nl>
				<en>Pikmin 3 expands on the gameplay of the first Pikmin title, in which the player commands a horde of up to 100 plant-like creatures called Pikmin and uses their unique abilities to explore the in-game world and uncover treasures within it. Pikmin can be directed to accomplish various tasks, such as building bridges, destroying barriers, collecting spoils, and defeating enemies. The Pikmin themselves come in various colors and different physical features that signify their special abilities or immunities to hazards. For ex#38le, Red Pikmin are immune to fire, Yellow Pikmin are immune to electricity and Blue Pikmin can swim in water without drowning.

Alongside the returning red, yellow and blue Pikmin from previous Pikmin games, Pikmin 3 introduces two new Pikmin types: grey-colored Rock Pikmin, which can destroy tough barriers such as glass, crystals, enemy armor, and are immune to being crushed by heavy objects, and pink-colored Winged Pikmin which can attack airborne enemies, carry items through the air, and lift gates.

The player controls up to three different leaders of the Pikmin, compared to its predecessor Pikmin 2 in which only two leaders were available. Players can instantly switch between these groups in order to accomplish tasks more quickly or solve certain puzzles.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="6">Pokk&#233;n Tournament</name>
			<price>59.95</price>
			<image>pokkentournament.jpg</image>
			<description>
				<nl>Pre-order en ontvangt de Shadow Mewtwo Amiibo kaart!
Bij de eerste lading Pokken Tournament is een speciale Amiibo kaart te vinden die Shadow Mewtwo vrijspeelt!

Pokken Tournament
Speel Pokemon als nooit te voren met dit vechtspel in de stijl van Tekken! Kies uit verschillende Pokemon, zoals Pikachu, Lucario of Gengar, en speel spannende 1 op 1 gevechten! </nl>
				<en>Pokk&#38;&#233;n Tournament is a fighting game in which two fighters battle against each other using various Pok&#38;#233;mon, with gameplay similar to Bandai Namco's Tekken series. Unlike most arcade fighting games, which use a traditional joystick and buttons, the arcade version is played using console-style controllers, which are designed so that players who are not used to arcade sticks can get into the game more easily. The game is planned to focus more on action, as opposed to the more technical gameplay of Tekken, allowing both hardcore and casual fans to enjoy it. As such, players can perform various techniques taken from the Pok&#38;#233;mon series, such as special moves and Mega Evolutions (which can be built up from attacks using a &#34;Resonance Gauge&#34;). Players can also use Support Pokemon to give them special benefits such as buffs in attack or defense. On October 30, 2015, footage surfaced of a boss fight with a new form of Mewtwo, known as &#34;Shadow Mewtwo&#34;; the character was teased in an official trailer a few days later. First-print Wii U copies of the game will be packaged with a Shadow Mewtwo amiibo card, which will immediately unlock the character for use</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="7">Splatoon</name>
			<price>54.95</price>
			<image>splatoon.jpg</image>
			<description>
				<nl>Spetterende fun!
De gloednieuwe IP Splatoon is een kleurrijke en chaotische actie shooter. Bespat vijanden en ruimtes met verf om je territorium af te bakenen als inkt spuwende, inktvisachtige wezens genaamd Inklings.

Kenmerken

    Drie soorten wapens; basiswapens, secondaire wapens en speciale wapens kies welke het beste bij je strategie passen en ga voor de overwinning!
    Pas je uitrusting aan om je eigen stijl en strategie te kiezen. Met elk gevecht kun je geld verdienen en shoppen in de wapenwinkel, hoedenwinkel, kledingzaak en schoenenwinkel. Elk stuk uitrusting heeft effect op je verdediging en snelheid.
    Speel tegen spelers over de hele wereld. Ontmoet en communiceer met andere Inklings op een centraal plein waar de spelers beginnen bij opstarten van de game.
    Duik online en strijd in vier tegen vier gevechten of speel in de één speler stand.
    Verander in een inktvis om sneller te bewegen en jouw inkt voorraad aan te vullen. De gyroscoop van de Wii U GamePad laat je beter richten en om je heen kijken.</nl>
				<en>Splatoon is a third-person shooter video game developed and published by Nintendo for the Wii U, released worldwide in May 2015. The game centers around characters known as &#34;Inklings&#34;—beings that can transform between humanoid and squid forms, and hide or swim through colored ink sprayed on surfaces using gun or brush-based weaponry. Splatoon features several gamemodes, including 4-on-4 online multiplayer and a single player c#38aign.

Splatoon received positive reviews upon its unveiling and release, with critics praising Nintendo's decision to enter the genre with a new intellectual property, the game's overall style and presentation, gameplay mechanics, and its soundtrack. Criticism was directed at the exclusion of voice chat and private lobbies—features that are commonplace in the genre of multiplayer shooters, the small number of multiplayer maps, and issues with online matchmaking. Splatoon debuted to strong sales, debuting at number one and two respectively on sales charts in Japan and the United Kingdom; 144,000 copies were sold during its launch week in Japan, and the game was the fastest-selling new franchise on the Wii U in the United Kingdom. By September 2015, 2.42 million copies of the game had been sold.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="8">Super Mario 3D World</name>
			<price>49.95</price>
			<image>supermario3dworld.png</image>
			<description>
				<nl>Super Mario 3D World is de eerste multiplayer 3D Mario-game. Vier spelers kunnen tegelijk met Toad, Mario, Luigi en Peach proberen de kwaadaardige Bowser te stoppen. Een wereld vol hindernissen en vijanden vormt echter een flink obstakel. Gelukkig krijg je verschillende superkrachten om je een handje te helpen. Natuurlijk zijn de vuurbloem en de ijsbloem terug van weggeweest, maar de loodgieters en hun vriendjes kunnen nu ook een kattenpakje aandoen!

Dit kattenpakje is de grote nieuwe kracht van Super Mario 3D World. Spelers kunnen sneller rennen en tegen muren op klimmen (tot een zekere hoogte). Daarnaast kunnen ze met hun klauwtjes een tik uitdelen aan de vijanden. Zo is Super Mario 3D World een leuke superkracht rijker.

Het recept van de Mario-formule blijft ongewijzigd. Je verzamelt muntjes, superkrachten en springt tegen het einde van het level in een vlaggenmast. Echter, een competitief aspect zit 'm in de manier waarop je de game speelt. Je krijgt namelijk punten. Aan het eind van elk level wordt er een winnaar aangewezen op basis van zijn prestaties.</nl>
				<en>The game follows a similar play style to Super Mario 3D Land, which combines the free-roaming gameplay of 3D Mario titles with the mechanics of 2D side-scrolling platforming games in the series, going so far as to include a flagpole and timer on every level.[10] Four different playable characters are initially available in Super Mario 3D World: Mario, Luigi, Princess Peach, and Toad. Additionally, Rosalina is an unlockable fifth playable character. Similar to their appearances in Super Mario Bros. 2, each of the characters possesses unique abilities and controls differently: Mario has balanced running speed and jump height; Luigi jumps higher and falls slower, but has lower traction; Peach can jump and float through the air for a short period of time, but does not run as fast; Toad runs the fastest, but cannot jump as high and falls faster; and Rosalina can use the spin attack move as seen in the Super Mario Galaxy titles, but has the slowest running speed.

The player can select any of the five characters to use before beginning a level, and up to four players may explore the same level simultaneously with each character, sharing from a pool of extra lives. Like New Super Mario Bros. Wii and New Super Mario Bros. U, players are able to pick up and carry each other to help them across certain areas. Levels are accessed via a map overworld, which players can freely explore to find hidden secrets or access bonus areas to earn more items or coins. Each level contains three hidden Green Stars, which are required to access certain levels, and each main level also contains a hidden St#38, which can be used in handwritten posts to Miiverse within the game's community. Players can also view messages left by other players, both on the map overworld and after clearing a level, and can download Mii Ghosts to appear in levels. Additional Green Stars can be earned in Captain Toad levels, where players control Captain Toad, who cannot jump, as he navigates puzzle-like stages using the GamePad's functionality, and Mystery Houses, where players must clear a series of challenges with short time limits.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="9">Super Smash Bros. Wii U</name>
			<price>49.95</price>
			<image>supersmashbroswiiu.jpg</image>
			<description>
				<nl>Beroemde namen uit populaire Nintendo-series en gastpersonages komen samen in een vechtspel vol spectaculaire actie. Met de unieke spelstanden, een online-meerspelerstand, de mogelijkheid je eigen personage te maken en het grootste aanbod aan speelbare vechters ooit, is Super Smash Bros. voor Nintendo Wii U echt het ultieme vechtspel!

De basis van Super Smash Bros. is simpel. Kies een personage, gebruik zijn of haar unieke acties en speciale aanvallen om je tegenstanders schade toe te brengen, en raak ze vervolgens met een smashaanval om ze uit beeld te slaan! Hoe groter de schade bij je tegenstanders, hoe verder je ze weg kunt slaan. Dus raak ze waar je kan tot ze beginnen te stomen, en gebruik je sterkste smashaanval om ze uit het level te lanceren! Speel tegen nabije vrienden op dezelfde tv, of strijd online met spelers van over de hele wereld.

Mega Man, Little Mac, Pac-Man en andere nieuwe uitdagers sluiten zich aan bij de grootste selectie van beroemde personages ooit in de Super Smash Bros.-serie. Je kunt die legendes dit keer zelfs met je Mii-personage bestrijden! Verander je Mii-personage in een bokser, cyborg of zwaardvechter en laat zien wat je waard bent.

Een enorm aantal legendarische spelfiguren, nieuwe manieren om in je eentje of met vrienden te spelen, nieuwe levels en spelstanden die uniek zijn voor de Nintendo Wii U maken Super Smash Bros. voor Nintendo Wii U tot een ervaring die je absoluut niet mag missen. Ook kan je nu multiplayer spelen met tot wel 8 spelers!</nl>
				<en>Like the rest of the series, Super Smash Bros. for Nintendo 3DS and Super Smash Bros. for Wii U are non-traditional fighting games where players use different attacks to weaken their opponents and knock them out of an arena. The games are crossover titles that feature characters, items, music, and stages from various Nintendo franchises, including Mario, Donkey Kong, Pok&#38;#233;mon, Fire Emblem, Kirby, Metroid, Star Fox, The Legend of Zelda and Kid Icarus, as well as from several third-party franchises, including Sega's Sonic the Hedgehog, Capcom's Mega Man and Street Fighter, Bandai Namco's Pac-Man, Square-Enix's Final Fantasy, and PlatinumGames'/Sega's Bayonetta. New features include having up to eight players fighting at a time on the Wii U, support for Amiibo, using Miis as fighters, post-release downloadable content including new fighters and stages, and customizable special moves unlockable for every non-DLC character. Some older features were removed, such as the story mode in predecessor Brawl.

A sequel to Brawl was announced at E3 2011, but development did not begin until 2012 and the game's official unveiling did not come until E3 2013. The gameplay was designed to be somewhere between that of the faster, more competition-oriented Super Smash Bros. Melee and the slower, more casual-friendly Brawl. The 3DS version was released in Japan in September 2014, and in North America, Europe, and Australia in October 2014. The Wii U version was released in North America, Europe, and Australia in November 2014, and in Japan in December 2014.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="10">The Legend of Zelda - Twilight Princess HD</name>
			<price>59.95</price>
			<image>twilightprincesshd.jpg</image>
			<description>
				<nl>Maak opnieuw kennis met The Legend of Zelda: Twilight Princess in deze nieuwe HD uitvoering. Speel deze klassieke Nintendo GameCube/Nintendo Wii game in schitterende HD-graphics en ga op avontuur in Hyrule.

The Legend of Zelda is al jaren één van de meest gewilde games. The Legend Of Zelda: Twilight Princess HD is wederom geen uitzondering. De magische sfeer van dit avonturenspel in combinatie met de perfecte gameplay blijft gamers van over de hele wereld boeien. Bereid je voor op het avontuur met onze held Link, die dit keer ook in een wolf kan veranderen!

Link moet naar een bijeenkomst in Hyrule en plots heerst er duisternis over het land. Link besluit de duisternis te betreden. In de gedaante van een wolf ontdekt hij de Twilight Realm. Hier zal hij rond lopen in de gedaante van een wolf. Het kwaad van het Twilight Realm moet gestopt worden en Link doorkruist weer vele dungeons, en komt legendarische eindbazen tegen in The Legend of Zelda: Twilight Princess HD!

Verzamel verschillende nieuwe wapens en handige hulpmiddelen in The Legend Of Zelda: Twilight Princess HD. Zo kun je met de pijl en boog te werk gaan of bommen gebruiken om geheime grotten te betreden. Natuurlijk staat je trouwe paard ook weer voor je klaar om je overal naar toe te brengen!

Beleef een prachtig Zelda-avontuur met The Legend Of Zelda: Twilight Princess HD!</nl>
				<en>A high-definition port of the game, The Legend of Zelda: Twilight Princess HD, is being developed by Tantalus Media for the Wii U. Officially announced during a Nintendo Direct presentation on November 12, 2015, it features enhanced graphics and amiibo functionality. The game will be released in North America and Europe on March 4, 2016, and in Japan on March 10, 2016. Special bundles of the game contain a Wolf Link amiibo figure, which unlocks a Wii U-exclusive dungeon called Cave of Shadows and can carry data over to the upcoming 2016 Zelda game. Other amiibos add other features, such as Link or Toon Link amiibos will replenish arrows, Zelda or Sheik amiibos will restore Link's health and these amiibos can only be used once a day, while the Ganondorf amiibo allows Link to take twice as much damage and can be used multiple times per day. A CD containing musical selections from the game will be made available as a GameStop preorder bonus.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="11">The Legend of Zelda - The Wind Waker HD</name>
			<price>49.95</price>
			<image>windwakerhd.png</image>
			<description>
				<nl>Het klassieke Nintendo GameCube-spel is verrijkt met schitterende HD-graphics in 1080p. Een verandering ten opzichte van het originele spel is dat de Tingle Tuner is vervangen door de Tingle Bottle, waarmee je via de Wii U GamePad berichten over het spel op Miiverse kunt plaatsen. Berichten van andere spelers zullen aanspoelen op de stranden in het spel. Spelers hebben ook de mogelijkheid om sneller te varen dan mogelijk was in de oorspronkelijke versie.</nl>
				<en>The gameplay is largely the same as the original version of The Wind Waker on the GameCube. However, the game offers graphical modifications and various new features from the original.

The Wii U GamePad's touchscreen serves as a map and inventory, eliminating the need to toggle between gameplay and the menu interface. Players can use motion controls to control the Wind Waker. Some weapons, like the bow, can be aimed using the GamePad's gyroscope, as in Ocarina of Time 3D. The game offers Off-TV Play which enables the player to play the game solely on the Wii U GamePad. The game can also be played on the Wii U Pro Controller, a controller similar to the one used in the original game.

The Tingle Tuner item (which utilized the Game Boy Advance as a peripheral to the GameCube) in the original has been replaced with an item called the Tingle Bottle. The Tingle Bottle is used to send messages to the game's Miiverse community if players are in need of help; players then receive replies containing hints as to current objectives. Using the Picto Box item in the game, players are able to take screenshots, including self-portraits, switching between happy, sad, and surprised facial expressions for Link. They can then post these screenshots to Miiverse for other players to see.</en>
			</description>
		</product>
		<product>
			<name id="12">Yoshi's Woolly World</name>
			<price>49.95</price>
			<image>yoshiswoollyworld.jpg</image>
			<description>
				<nl>In het nieuwe avontuur van Yoshi is de wereld gemaakt van stof en textiel. Ontdek een geweven wereld en gebruik draden om platformen en geheimen te vinden. Samen met een vriend kun je co-op de wereld verkennen.</nl>
				<en>Yoshi's Woolly World is a platform game in which players assume the role of Yoshi. Similar to developer Good-Feel's Kirby's Epic Yarn, the game is set in a world where the characters and environment are composed of yarn and cloth. Yoshi retains much of his moveset from the Yoshi's Island series of games, including using his tongue to swallow enemies and using his flutter jump to reach hard areas, and many elements such as flowers and mystery clouds return. However, unlike other games where swallowing enemies would produce eggs which Yoshi could then throw, Yoshi instead produces balls of yarn. These yarn balls have various uses when thrown, such as tying up enemies or filling in certain platforms and objects. Players can also gather white chicks, which produce temporary cloud platforms when thrown. The game also supports up to two players cooperatively, with players able to swallow and throw their partners, allowing them to reach otherwise inaccessible areas. In addition, some sections give Yoshi special transformations, such as a motorbike or umbrella.

Throughout each level, Yoshi can pick up beads which can be spent on Power Badges that can support the player during a level, such as more powerful attacks or the ability to recover from bottomless pits. Each level contains five Flowers, five Wonder Wools, and twenty St#38 Patches, which are hidden behind certain beads. Flowers increase the odds of entering a bonus game at the end of the level, and collecting all Flowers within a world opens up a secret level. Finding all the Yarn Bundles within a level unlocks a new pattern of Yoshi, which players can switch to while on the overworld map. Collecting enough St#38 Patches unlock special st#38s that can be used in Miiverse posts. At any point in the game, players can toggle between Classic Mode and Mellow Mode, the latter of which gives Yoshi a pair of wings, allowing less skilled players to fly indefinitely through a stage.</en>
			</description>
		</product>
	</products>
</vocabulary>